大家會唔會錯焦點？HKDI唔係案發現場

請大家聽一聽我嘅分析

先利申
我就點都唔信妹妹係自殺
亦希望黑警全家生性病 半身不遂 百病纏身

我諗，學校夜晚都唔會完全冇人啦，你如果真係搵人捉走個女仔有乜可能唔俾人發現？你地有見過邊間大學夜晚係一個人都無？仲要hkdi做design it應該好多人通頂，（印象中仲係開廿四小時）

嗰陣時好似唔係好夜咋嘛，雖然係夜晚但好似都係九點左右，真係一個睇到嘅人都無？你而家係夾走一個人喎，冇可能唔顯眼！

同埋我唔明點解要特登去學校捉佢
如果警察要捉你，通常都係示威現場斷正，如果唔係斷正都可以光明正大去屋企捉，因為你冇得拒捕，冇必要搞咁大件事出嚟
同埋佢手上應該都唔係有啲好重要嘅嘢呀，試諗下中大嘅學生都未出事

返屋企途中要捉一個人都仲易呀
加上如果案發現場真係學校，個女仔似自願跟人走！唔自願嘅 點會唔比人發現？？講緊抬走一個人！似個男人用言語威脅佢，可能話你邊個喺我手上，帶你見佢咁樣？

我睇返其實個女仔本身自己背景都複雜
佢男朋友坐緊監（佢朋友之前lihkg講過）
佢一直有跟開社工（應該屋企問題）(記得係單親家庭）

會唔會真係唔關狗事？
有啲人同佢有爭執，比人做低咗，扮近日自殺事件？
而家係犯案嘅天大機會，啲狗又冇精力查案
啲狗唔想做野就唔係今日嘅事

我信警察殺人但會唔會明目張膽到去學校
會唔會係
1. 比仇家殺 警察唔想做野就話無可疑
2. 被姦殺
3. 真係popo殺（可以一齊集思廣益下到底係乜嘢原因，呢個都係對我地來講一個好重要嘅線索）

重點！學校播電梯呢段片似係轉移視線，令人覺得電梯係案發現場，男人一出現就停播，令人覺得同個男人有關，咁大家就一直追住去問。但相信真正發生地點應該係其他地方！！！！

所以除左lift，必須公開學校範圍內外嘅所有CCTV

不過點都要搵到真相
1. 係狗做=殺人犯 冇得饒恕
2. 唔係狗做=有糧出無工開，解散警隊

3.
因反送中而被捉
但貪戀美色 先性侵後滅口

要搵人保住CCTV

李惠利IVE以及HKDI宣布停課三日

以下9UP

點解要停3日

因為校方話CCTV只會Keep一個月

按佢寫法係「9月19日」既CCTV

只會keep到「10月18日」

復課果日咁岩係10月18日

係咪巧合自己諗諗

咁點解要學校捉

我9估
暫時無證據學校捉
有可能趁陳同學一人散心時擄走
死亡時間唔等於失踪時間

所以要公開學校埋出面嘅CCTV

順路搵下店鋪 車cam ,佢屋企附近cam

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

咁如果佢掉低晒D野 又全裸的話
一係就走出去之前除
(咁樣的話一定會影到有個全裸的女仔出現)
一係就出去先除, 但如果出去先除 你係街見到有堆衫褲係到你都覺得可疑會報警喇

不過同意HKDI應該唔係案發現埸

一定係俾狗殺，唔係俾狗殺d狗無啦啦做咩好地地要幫你一個殺人犯？幫你改CCTV? VTC推俾班狗話段cctv係佢地提供既，請問仲點會錯焦點？同你講，HKDI未必係案發現場，但cctv一撚定係重點。呢個關乎校方同黑警合作！

修改cctv、毁屍滅跡暴行
校方話原片已遺失
即係校方有睇過不一樣既原片

唔排除有比狗殺嘅可能性
但焦點唔一定係lift度

(轉載讀者inbox，HKDI校內仲有好多CCTV!!!)

其實冇必要再浪費時間去研究尋日lift門裡面陳同學同個阿伯嘅片段或相片，呢段同門口得個背影兩段片根本唔係重點！

直播見到VTC校內嘅高位、出入口、轉角位、樓梯、LIFT裡面、LIFT出口幾乎每個位都有cam....既然當日人喺學校入面，要show就show陳同學當日校內所有移動軌跡片段，而唔係個LIFT裡面同門口得個影兩段！

VTC咁多監控片段根本冇可能會一次過全部唔見晒！
只有一個解釋，VTC同死黑警《同流合污》

#VTC #HKDI #香港知專設計學院

#公眾知情權好重要
#一定要堅持找出真相
#咁樣真係唔會restinpeace
#不用問可直接廣傳直接用

發覺陳彦霖小妹妹很很很多疑問！
以我自己揾到資料（有錯、有遺留請更正）
已知有官非要上庭,未知是不是示威

9月16号有上課
9月19号美孚2：15後開始失蹤
5：00失聯（無回覆朋友訊息）

9月19号 6：00-7：00
出現於（ 據說好像有兩間校舍）校舍,為何不回覆朋友訊息？

9月20号 早上港鐵調景嶺職員拾到彥霖第一電話（跟朋友聯絡之電話）、畫簿
同日校舍（ 據說好像有兩間校舍 ）發現
第2電話（無 sim卡）、身份證、學生證於校舍（ 據說好像有一男一女拾獲交给校舍）
9月21号 家人報案
9月22号 在魔鬼山附近海面發現遺體
9月24号 社交媒體尋人啟事
9月25号 在社交媒體否認22号魔鬼山海面遺體是其女兒（否定內容為女兒是短髮）
9月26号 在旺角小巴專線 再出現尋人啟事 但於一小時後除下
9月26号同日 承認魔鬼山海面遺體是其女兒

重點係佢係他殺但黑警話無可疑
係黑警定其他人殺都好
揾出真相先係唯一答案

1307 #調景嶺 #香港知專設計學院
#陳彥霖事件

一名自稱就讀香港知專設計學院視覺傳意系2年級的男學生接受蘋果訪問時，表示於9月19日下午7至8時左右在調景嶺站見過疑似陳同學的少女。

當日，男同學在視覺傳意系的講座完結後，直接前往調景嶺站。他在鴻福堂位置見到一名沒有穿鞋的少女，她一頭沒有束起的金髮，身穿類似陳同學於9月19日閉路電視片段穿的裝束。他表示少女步速較常人慢，在她走到爭鮮轉角處就沒有再留意。

蘋果記者：得知自己見過陳同學嘅感受？
男同學：有啲驚同唔開心。我有諗過上前問，但最後都係冇。我好內疚，思考後決定同企出嚟講，等大家知。我係聽到赤腳，就作為記憶點咁記返件事。

蘋果記者：對於公開CCTV嘅睇法？
男同學：我贊成公開CCTV，因為冇到見片我係冇諗起自己見過。因為陳同學打扮唔15歲，所以見到新聞照片都冇諗起，係到琴日CCTV見到裝束先諗到。

我企出嚟係要呼籲多啲街坊同市民去幫手回憶，因為校方都未必會公開CCTV。

蘋果記者：確認一次之前冇見過陳同學？
男同學：確認。

蘋果記者：你有幾肯定係佢？
男同學：唔100％肯定，只係7至8成肯定，因為新聞照片真係唔似佢。到今日FB有片，又有CCTV，我先回憶到。

#蘋果

借個位黎用吓
今日起到區議會選舉前
每人感化一個藍絲變黃

我要真．文宣!!!!

hkdi內被殺呢